Sel mammal üllewal nimedud päwal ollidaleskeig kohto mehhed koos Ja Hands Siiwart pärrib omma  wõlgga Jürri Maandi kääst kuus Rupla Ja Jürri Maandi sai kohto ette kutsudud ja temma ütleb et see on tössi ja lubbab maksa,sedda rahha on Jurri Maandi wäljo maksnud.
Peakohto mees Jaan Tiismann +++,kõrwa mehed Mihkel Wikbarg +++,Mart Riddebah +++
